寂寞在流動

原來開唔到去黑洞

某些真的假的夢